review2627
Deine Lösung schaut soweit gut aus. Swoeit ich sehe, hast du jedes Element beachtet. Folgende PunkteDie Aufgabenstellung verlangt, dass du auch das Netzwerk ohne Facebook darstellst  das würde ich noch anfügen. Allgemein würde ich noch probieren die einzelnen Elemente so zu arrangieren, dass etwas mehr übersichtlichkeit entsteht. Zudem würde ich auf unklare Ausdrücke Ich/Band Brettspeiler/Crowsourcer verzichten > entweder Brettspieler oder Geldgeber  beides führt zu Unklarheiten. Bei den Beschreibungen könntest du zT noch etwas präziser sein bspw. was wird abgegeben.
